QUT 2020 exchange相認區

有冇人都係去queensland

推

住邊？

暫時未決定 都係brisbane

好啊
btw想問qut冇hall 你住邊d多人住個d玩fifa會唔會難set up

ys 2月中

我都仲睇緊住咩好

但d房係多人share定一個人住 知唔知個格局係點

學校會sponsor 少少 其他都自己比